對付藍絲家長

「突發」大件事了

我用百度search，跟本冇6月28號新聞，因為河蟹晒，只有百度貼吧啲人好隱晦咁講

你地可以開黎消化下，然後向你地藍絲家人講以下幾個訊息：

1. 屌呢班人，出黎遊行做咩姐？肯定收咗人錢，收咗外國人錢，你知道而家好多人想睇住武漢政府同中央死，呢班人搞屎棍！

2. 你對比下google search結果同百度search結果，證明內地消息極不流通，你想唔想第時香港都變成咁？

3. 武漢人口一千萬人，出黎示威者只有1萬左右，證明99%以上的人都是支持建廠，所以遊行嘅人應該收皮返屋企！

我冇野講

推